有冇人同我一樣 侵輸咗之後覺得係時候遊戲人間

Trump做得咁好都輸 除咗對美国人智力感到疑問外

我真係唔知可以講咩好

但我覺悟到一件事

既然全世界覺得自己國運未來比支共食住都唔重要

咁我又何必咁上心

不如及時行樂 使撚曬啲錢佢

咩n卡3090？買
ps5炒價？照買

至少可以得到一時嘅快感

係，忘記痛苦

屌

諗左幾個鐘

唯一一個拜登贏嘅好處係GTA6可能會提早出